[I/A]天堂2革命事前登錄送啲鑽石你地想點用？

我見佢個事前登錄有送幾百紅石
巴打有無諗過點用

我其實幾想儲起嚟抽武器
話哂有把武器升LV都易D啦
上網睇人地十抽都幾易中SR
好似好吸引..

D裝去拍賣場買咪得,做咩咁傻豬拎D鑽去抽呢

唔係用黎抽裝可以用黎做乜，真心求教

巴打知唔知呢個咩黎，點玩法

好似係要你本登揀左SER先 跟住同SER嘅人PK其它SER
最後排名前幾名就有額外野送

點PK？唔見有喎
駛唔駛創左盟先？

黎黎去去都係抽野架啦，依家官方話事前登陸超過100萬人送千鳩幾石，到時可以慢慢抽

有無講過係同台仔同ser? 會唔會有香港server

應該同ser啦，巴打最好一齊玩同一個ser，到時一齊打台狗

你地揀邊個ser?

宜家風向吹緊亞丁-女神，話多台妹玩，唔知真唔真

梗係堅啦巴打, 無吹水

係咪堅架，我信你揀亞丁-女神啦喎

知唔知十抽要幾多石，佢話就話送千幾石，一陣抽幾下就要幾千石就PK

斷估都唔會咁so，應該最多只夠抽一次十抽

之前未玩過天堂，見畫面幾靚，各種族最強職係咩？
矮人族好可愛但見佢好似唔勁...

無話邊隻最勁，睇你自己鐘意玩乜野，盟戰都係打人海戰，無可能1個打10個嘰